廢老打爛人手機

岩先搭西鐵 去緊錦上路個陣
有個廢老見到手足同佢政見唔一樣 就突然著火扔爛佢電話 仲鬧屌你老母 死廢青 到手足遠離佢 落左陣 個廢老都仲要覺得自己岩 大大聲講 邊個再講就打邊個

係到同大家講 搭車小心啲 啲廢老同狗一樣 情緒控制唔到嫁 同埋文宣要做好啲

附上廢老圖兩張。

廢老住天水圍 天耀個邊

我知有好多手足都見到咩事 仲有人錄左片 條廢老唔係諗住咁屌人老母 又扔爛人手機 可以冇事啊

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

廢老賠電話

畀人打爛手機 都可以唔還拖 ?

廢老唔識法律， 影佢話你而家做野有可能成罪證。

Po片上黎 推大佢

有無打鳩佢

好似可告刑毀

見到有人拍左

個手足可能都嚇到 執起電話到錦上路就落車 但有另一位手足聽到好嬲 屌返廢老轉頭

推到有人po片

知唔知係公眾地方講粗口 都可以有罪

戇鳩仔，佢唔行塞住條路點解唔推佢落去幫下佢行快啲呢？
拍片有閪用呀

屌 天水圍人 冇做野？

又係咁撚廢呀?比人扔撚爛電話都唔開佢波?
有無報埋警自我送頭呀?

其實點解唔搶返佢電話係呢度扔落樓下而淨係影相？？

佢行緊 同埋已經冇咩人 我一個女仔 點打

我都唔知 我一聽就聽到佢講屌你老母

咁都唔還拖？唔撚係啊嘛

得，冇嘢了。
以為你係男。

擺上黎有撚用？ 正面又影唔到
你唔當面屌柒佢？ 整返爛佢電話？

唉 ... 最少都 以機還機啦
驚乜春啫

咁撚柒驚 你地只會一直畀班藍屍恰

你地就係太多包袱
根本班藍屍做乜 你地跟住做乜就 OK

做完即閃 現場既同路人唔好篤灰 唔好拍到自己友
根本就無可能有事
咪撚再畀自己既包袱令你地變成弱勢